畢業請同學飲酒、我畀咗錢先全部唔畀返我

點搞？咩世界？仲話唔畀係應該...

一個唔畀就係佢無賴
全部都唔畀係你無賴

有咩問題？
你請人飲酒點解要人地比返錢？

又話你請？

畢業請同學飲酒

小學畢業就飲酒？

請？

憑我實力飲既酒 點解要比番錢你？
屌你老母

打錯啫 屌

30%有 ... 即係點

打錯😂

認真呢？

😦😦😦

小小錢就可以分清楚邊啲人唔可以做朋友，抵啦